點睇香港跟外國行消費稅？

每次買野都會收稅，推行時可以有部分寬免，例如係街市買野唔收 但一般黎講全部連鎖店都一定要收

香港人買個whatsapp$8都屌哂老母咁

喜迎消售稅

個庫房滿瀉，仲搵地方收市民稅？

啲物價畀啲業主搞到咁撚貴仲收消費稅，最低工資冇5、60都咪洗旨意搞得成

收股息稅仲好啦

香港依家無消費稅，買野都貴撚到仆臭街；有埋真係唔知點做落去

外國行消費稅，應該係補貼部分軍費

消費稅會加大貧富懸殊

行完會唔會少d大陸人落黎
係既我唔介意

累退税，不了

香港咩物價先得架...

恢復遺產稅，紅酒稅哩D先啦

香港政府有錢到咁都仲要收？
外國收消費税多數係拎黎畀市政府同州/省政府做市政
薪俸税係收歸中央政府

有消費稅唔單止少大陸客，整體旅客都會跌

不停推高物價
觸發焦土

高官要飲紅酒 不了

收咁錢做咩先

取消紅酒稅背後帶黎嘅經濟效益大過紅酒稅收喎

願聞其詳

但係我諗個經濟效益係落係紅酒商之類多d
利申: 唔熟鳩估

全民狂屌

其實關咩事，收消費稅最終一定會轉嫁消費者，商家唔會食稅。

咁姐係同消費者收稅，咁姐係變相增加日常開支。

唔識就唔好開題目啦